對面個同事成日唱歌好煩，可以點令到佢收聲

日日都9成時間唱戴住耳筒聽歌，仲要唱出聲，又難聽，好撚難頂。
想請教各位巴打們，點樣可以令到佢自動收聲唔唱

利申：未想轉工住

你都唱埋一份

一齊唱，鬥大聲

比呢個PO佢睇

唱咩歌好🤔

唱Richard Billyham 比佢聽

錄低佢做緊既野，再放上fb tag 咪佢

佢叫咩名我都吾知
仲點會有佢fb

英文名係咪y字頭

叫IT部HACK佢部腦,然後播紅軍版BEAT IT

莫非你係我同事
我又係有個同事成日唱歌
所幸我自己有間房做嘢
同佢同房嗰啲同事日日逼著聽佢唱歌
有時佢搵我做嘢入嚟我房
兩個人咁細間房都仲要焗我聽佢唱歌
我本身係好怕煩嘅人
我真係好想兜巴星佢

呢啲人自信爆棚，你都係塞住自己耳仔算

忐忑

應該吾係

臨時office, 冇it

主動d

唔系，臨時office仔冇房

男同事肥仔一名又唔系女

個口含住野仲點唱歌 含住咩就你話事

照錄，之後做手機鈴聲

好辦法

直接同佢講：其實你介唔介意唔好唱出聲

太直接喎

咁你冇話佢難聽
佢自然會諗大聲嘈到人
算考慮咗佢感受架喇

我有個同事都係咁
點解無自覺會嘈住人